點解大學唔開多d醫療master?

好多人讀完無牌乞食科好後悔
想讀返個master拎個牌做專業人士
特別係醫療行業, 人工高丶福利好丶地位超然
坐完監都有更生機會啦
點解唔比個second chance 我哋呢d乞食科人士

e.g. master of medicine/dentistry/pharmacy/nursing/physiotherapy/occupational therapy/radiography/medical laboratory science/optometry

但偏偏以上既收嘅人數極少+爭崩頭
學費貴到hi hi (物治, 職治 54萬)
有d科更加係冇pre-reg master (medic, dental, pharm, radio, med lab, opto)
明明香港咁缺醫護人手
仲唔快d開返多d位

你睇返所需人手，部分醫療職級好快會爆。

供應多，人工就低，既得利益者點會肯

醫療需求好大，係濕尻政府唔俾資源開位請人咋

醫都要開 Master ? 垃圾

唔係個個職級都大。

教咁多醫生出嚟咁就冇籍口俾大陸啲醫生護士落嚟換血
97年中共已經開始換血, 無論係市民定任何一個行業
醫療系統如果全部都係真香港人, 到時一罷工港共就會俾人揸住個春袋
中共最怕人團結, 所以點都會搞亂香港

當2nd degree唔好咩??

而家嘅master一半以上都係支那人讀
開黎比佢哋落嚟溝紅香港咩

利申：讀緊master
2/3都係支那人

人少分餅餅量多